越來越多分化post, 大陸網軍黎緊啦

大家勿忘初心
兄弟爬山，各自努力

善意討論檢討係要做
惡言相向挑撥離間個d post 就唔好再理佢地或者哂心機反駁